今次24號會唔會多人出？

國安惡法又黎

我覺得唔可能再有100萬人上街.